msgid ""
msgstr ""
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: derornos@gmail.com, https://open.kakao.com/me/derornos\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: 푸른이\n"
"Language-Team: \n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: \n"

msgid "What Is This Stuff, Anyway?"
msgstr "그래서 저게 뭐라고?"

msgid "Defeat The Experiment using the Alchemical Concoction in “Extracurricular Activities”."
msgstr "<i>과외 활동</i>에서 ‘연금술 혼합물’을 사용하여 ‘실험체’를 쓰러뜨리십시오."

msgid "No Void For You"
msgstr "주의! 공허를 주지 마시오"

msgid "Complete “The Miskatonic Museum” without ever defeating the Hunting Horror."
msgstr "‘공포의 추격자’를 한 번도 쓰러뜨리지 않고 <i>미스캐토닉 박물관</i>을 완료하십시오."

msgid "First Rule of Arkham"
msgstr "아컴의 첫 번째 규칙은…"

msgid "Burn The Necronomicon in “The Miskatonic Museum.”"
msgstr "<i>미스캐토닉 박물관</i>에서 ‘네크로노미콘’을 불태우십시오."

msgid "All Aboard"
msgstr "모두 탑승하세요"

msgid "Complete “The Essex County Express” without letting any Helpless Passengers leave play."
msgstr "‘무력한 승객’이 단 한 장도 플레이 영역에서 나가지 않게 하고서 <i>에식스 카운티 특급열차</i>를 완료하십시오."

msgid "The Gang’s All Here"
msgstr "다들 모여"

msgid "In “The Survivors,” the following characters <i>survived The Dunwich Legacy</i>:"
msgstr "<i>생존자들</i>에서 다음 인물이 “던위치의 유산에서 살아남아”야 합니다."

msgid "Dr. Henry Armitage"
msgstr "헨리 아미티지 박사"

msgid "Dr. Francis Morgan"
msgstr "프랜시스 모건 박사"

msgid "Professor Warren Rice"
msgstr "워렌 라이스 교수"

msgid "Zebulon Whateley"
msgstr "지블리 웨이틀리"

msgid "Earl Sawyer"
msgstr "얼 소여"

msgid "No Brood Left Behind"
msgstr "내 사전에 남은 새끼란 없다"

msgid "Have no Broods of Yog-Sothoth escape into the wild in “Undimensioned and Unseen.”"
msgstr "<i>차원 너머의 보이지 않는 존재</i>에서 ‘요그 소토스의 새끼’가 단 한 마리도 험지로 달아나지 못하게 하십시오."

msgid "Remind Me Not To Piss Her Off"
msgstr "절대 나오미를 화나게 하면 안 돼"

msgid "Defeat either version of Seth Bishop while Naomi O’Bannion is under your control."
msgstr "당신이 ‘나오미 오베니언’을 조종하는 동안, ‘세스 비숍’의 두 버전 중 하나를 쓰러뜨리십시오."

msgid "Eureka!"
msgstr "유레카!"

msgid "Identify the Strange Solution."
msgstr "‘기이한 용액’의 정체를 알아내십시오."

msgid "Beyond What Veil?"
msgstr "장막이 있긴 했던 거야?"

msgid "Take 10 damage from Beyond the Veil without being defeated."
msgstr "‘장막 너머에’로부터 피해를 10 받고 살아남으십시오."

msgid "Here We Go Again"
msgstr "또 우리가 해결할 시간인가?"

msgid "Have Dr. Henry Armitage, Dr. Francis Morgan, and Professor Warren Rice in play at the same time."
msgstr "‘헨리 아미티지 박사’, ‘프랜시스 모건 박사’, ‘웨렌 라이스 교수’를 동시에 플레이 영역에 두십시오."

msgid "Bird Hunting"
msgstr "쏙독새 튀김 2+1 행사 중"

msgid "Defeat 3 Whippoorwills in a single turn."
msgstr "한 번의 차례 동안 ‘쏙독새’를 셋 쓰러뜨리십시오."

msgid "They Aren’t Getting Away With This"
msgstr "요그 소토스 님이 잘 키워주실 거야"

msgid "Win <i>The Dunwich Legacy</i> campaign as “Ashcan” Pete with Duke listed under “Sacrificed to Yog-Sothoth.”"
msgstr "‘재떨이 피트’로 캠페인을 진행하면서, “요그 소토스에게 바쳐진 제물” 아래에 ‘듀크’가 적힌 채로 <i>던위치의 유산</i> 캠페인에서 승리하십시오."

msgid "Tabula Rasa"
msgstr "업보를 쌓지 맙시다"

msgid "Win The Dunwich Legacy campaign with no [tablet] or [elder_thing] tokens in the chaos bag."
msgstr "혼돈 주머니에 [tablet] 토큰도 [elder_thing] 토큰도 없는 채로 <i>던위치의 유산</i> 캠페인에서 승리하십시오."

msgid "Line in the Sand"
msgstr "선 넘으셨네요"

msgid "Win <i>The Dunwich Legacy</i> campaign with at least three Ultimatums active."
msgstr "“최후통첩”을 3가지 이상 활성화한 상태로 <i>던위치의 유산</i> 캠페인에서 승리하십시오."

msgid "Dunwich Expertise"
msgstr "던위치 전문가"

msgid "Win <i>The Dunwich Legacy</i> campaign on Expert difficulty."
msgstr "전문가 난이도로 <i>던위치의 유산</i> 캠페인에서 승리하십시오."
